有個傻閪唔見咗野

個閪就係我啦 屌

我呢個傻閪就係旺角往慈雲山中心紅色小巴就唔撚見咗個對耳機
特徵：（長髮公主）
有冇巴絲打做下好心 如有執到就話俾我知啦
求下各位巴打絲打

help push

Push

push

推

掉左了 遲左睇到

好重要架幫下手

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

有咩咁重要

好貴架

香港咁多山梘仁 你都係買過個啦

雖然都有呢個打算但係都想睇下搵唔搵得返

點解買長髮公主

咩樣

我鍾意長髮公主

AirPod pro!!

點解鐘意長髮公主

唉 我都唔見咗野 希望你搵得返

唉 多謝你啊 希望你都搵返啦

點解要問得咁詳細

諗住心靈感應幫你

男人老狗中意長髮公主

下 你唔好帶有色眼鏡睇我 我只想搵返個耳機

好多謝你呀 咁你搵到未

你都未答點解鐘意

你搵到先啦

男人老狗鍾意長髮
順手幫你推一推